% Base del estilo con acordes
\ProvidesPackage{estilo/acordes}

% Incluimos el paquete que genera el libro de acordes con la opción chorded
\RequirePackage[chorded]{songs}
% Formato del papel: A4 (297x210) con todos los márgenes de 15mm
\RequirePackage[paperheight=297mm,paperwidth=210mm,margin=15mm,heightrounded]{geometry}
% Incluimos el paquete básico de estilo, ver estilo.sty en la misma carpeta
\RequirePackage{estilo/estilo}
% Notas que se deben reconocer como las notas La, Si, Do, Re, Mi, Fa, Sol
% Esto sirve para transponer canciones automáticamente y para cambiar los nombres
% por los que se quiera: ver siguiente instrucción
\notenamesin{A}{B}{C}{D}{E}{F}{G}
% Imprime las notas con nombres romances con la primera en mayúscula.
% Se puede cambiar a cualquier conjunto de 7 palabras.
\notenamesout{La}{Si}{Do}{Re}{Mi}{Fa}{Sol}
% Este paquete no sé por qué lo incluí, pero no me atrevo a quitarlo
\RequirePackage{etoolbox} % TODO: probar a quitar
% Esto permite hacer un índice con múltiples columnas (solo para el índice secuencial)
% Los índices alfabéticos y por autor son internos del paquete "songs".
\RequirePackage[toc]{multitoc}
% Configura el número de columnas de los índices a 2
\renewcommand{\multicolumntoc}{2}
% Coloca una barra vertical de ancho 1pt entre cada columna del índice.
%\setlength{\columnseprule}{1pt}
% Incluimos el paquete hyperref, para poder tener enlaces clicables en los índices.
% Esto es muy útil a la hora de navegar por el documento en un ordenador.
\RequirePackage[bookmarks]{hyperref}

% Ver último ajuste en letra.sty
\songpos{1}

% Configuración del título (ver letra.sty), similar pero con otras dimensiones
\renewcommand\makeprelude{%
	\resettitles
	\checkoddpage
	\ifoddpage
	\begin{minipage}{70mm}
		{
			\raggedright
			{\fontsize{15pt}{17pt}\sffamily\bfseries\songtitle} \par
			{\fontsize{9pt}{\baselineskip}\extendprelude}
		}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{12mm}
		{\hfill \printsongnum{\thesongnum}}
	\end{minipage}
	\else
	\begin{minipage}{12mm}
		\printsongnum{\thesongnum}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{70mm}
		{
			\raggedleft {\fontsize{15pt}{17pt}\sffamily\bfseries\songtitle} \par
			{\fontsize{9pt}{\baselineskip}\extendprelude}
		}
	\end{minipage}
	\fi
}

% TODO Para añadir las canciones al índice numérico
% https://tex.stackexchange.com/questions/192157/latex-songs-use-tableofcontents/192160?r=SearchResults#192160


